[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (17) 終於有名喇 We are ONE IT！

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」(원잇)，意指「粉絲們想要X1」和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就要既重要又唯一的那個」。

[center]/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

/ LIHKG . August Way /

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

/ LIHKG . August Way /

[center]團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH NEW

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

好鍾意清新version

謝謝您

有冇廣告圖

我到而家都未知牙尚究竟係藍色定黑色頭髮

我諗藍？？？

呢張相嘅牙尚好似我大同

見你咁辛苦 幫你推下

我地提供下意見先
我諗………………………
未諗到

照舊用海南米留名先

你咁好運
我得一個中同似東杓
但佢好戇鳩。。。搞到我初期pick唔到東杓

Lm

好似得初C（同曹？）全黑

lm

cr.baby milk

淨係諗到鬼故

但你唔覺牙尚係呢張相影得有D....
我果個大同都好戇鳩

痴線上個po睇到你哋啲對話笑死

好得意

我明再加埋佢條短褲

咁多人淨係諗到旅行團

旅遊節目都得

仲要佢間離係好睇嘅曜B牙碩

又爆留名先

赫赫
sick ball wo

LM

帶我潔來留名
Group concept photo好正，坐等團綜

好正！！！！！！！！！！細個鍾意睇戰隊

潔潔染呢個髮色真係好正
好期待佢嘅小卡

好夾黃色雨褸

見到個高度我唔爭氣咁笑咗

比曜b嚇親

唔好笑賑B啦！

好危險

笑死好有創意！！

好鍾意呢啲尻圖

Lm!

其實我都鍾意
越戇鳩越好

兩個好得意係我嘅baby

姜巴都係我嘅baby

咁正！你都係

我要好好守護宇碩

呀潔小卡

認真佢而家prefect池

又冇追po岀左成日街
望過一眼
留名先

守護貓貓宇碩後援組

已解決（應該）

你直頭係前峰啦！

今晚大家都係前鋒

博士生

係喎你pick潔
我轉1pick嘅意慾高左啲啲

好搞笑

好溫馨

我…打錯感染餅毒

俾籍口自己

我都覺！！！！

loop下

하트뿅~♡

頂笑咗！！！！！！

Sor 勁劣

唔記得留咗名未

留名

歡迎加pick

佢係本身1pick潔，想轉pick南小

好靜

右上角差啲認錯人

好眼訓

我都少少

Why？

勁搞笑

唔係P圖？ 真係好似呀
好驚

你問佢最快

笑死
我係咪已經有抵抗力

你都會中毒架！！！！

早晨
用喊b炸吓大家先

早晨

帶委屈餅留名

琴仔就嚟無咩地位喇

早晨
因為係碌左陣Twi好似搵唔到有勲B新相
就用櫻花妹整嘅P圖留名 慎入

好睇！

P得好好

圖片支援

洗腎好似係難得一見嘅天生免疫者

正皮

極～危險

櫻花妹

咁多琴仔陪返工

點都要講多次
琴仔全黑嗰日真係好似返工嘅intern

仲要頸掛住員工證咁

碩華入咗oui做練習生

我都見呀

真係估唔到

唔知壽恒有冇簽公司呢

我唔信！佢一定會打錯

太好！！！！！！！！

唔通oui收定人2.5年後出團？

好想post幅餅圖出嚟睇下你哋係咪真係有抵抗力

哇

錫華終於簽左公司啦
估唔到係oui

one it lm

新一日有好多新圖 好開心

oui真係少有嘅良心細公司入到oui鄧佢開心

早晨
我影咗垠尚張透卡

但咁樣咪要等好耐

我接受挑戰

純B！！！！

好好睇

我都覺！！！！！企劃上心啲

今日我終於去睇
全女班

哇！！！！！！！！

太好！入咗間好公司！

等洗腎絲上水就post！

有彬真係好高大

做咩喎

咸左

真咖？

點解喎！

錫華有著落
咁Kim sungyeon pickpickpick 呢

我要！ 單獨貼呢張

呢輯圖真係好好睇

露咁多肉
等我幫佢著返件衫

佢個嘴

第二張眼訓仔好cute最尾個張幾好睇！！

三張都幾好睇！！

第一下以為佢除緊衫

想買
咩牌子？

唔洗麻煩 等我黎

金東賢好qq絲

你指佢手上嗰支唇膏？我都唔係好清楚
但佢如無意外應該之後會代wake make嘅唇膏，仲有其他人幫佢p嘅代言圖

好match

有潛質做滅罪之星

呢個都幾可愛

好正啊！！！！！

頭先去睇天氣之仔

前面有個男人佢係咁笑
：嘻 嘻 嘻 嘻 咁笑
搞到我成程掛住聽佢笑

天氣之仔

天氣之子

秒覆亨俊巴

你好卷卷

你哋有冇課金？
聽講課金會變優秀會員，
如果你申請咗呢個，
即使你已經升級做優秀，佢個系統都會照approve呢個申請，
咁到時反而會變跌一level

有呀 課咗金
但我而家睇唔到member d 相係正常？
明明早幾日都睇到

佢19號開始緊處理優秀會員升級，
等佢升你就睇得返

唔該亨俊巴
咁我等下啦

見到碩華仔搵到公司真係好替佢開心
OUI呢間公司到底發咗d咩狗屎運

oui唔好咩我仲諗住oui唔錯！

之前聽講oui窮到office喺地底

Hello

順毛100分

海南仔卷毛

我都鍾意順毛，順毛最正

好得意！！！！！！！！！！！！！！

ching sick ball

[member]
牙餅做咩著好件衫［/member]

佢真係好好睇

好好好好睇啊頂！！！！！！！！！！

洗賑開ig live

突然好多仔仔新嘢 好忙好忙

我都覺睇唔晒咁多

VICTON又出新cover 餅又live 洗賑又live
我依家兩邊live一齊睇

你睇唔睇得晒！

趁the show冇餅就睇洗賑live 順便問問題
每日期待被點名嘅一刻

洗賑做左海南米

好忙碌嘅一日祝你俾佢點名！

barcode我都依家都未敢睇
唔想睇白真同yury咁

我都淨睇完一次直播就無睇

亨俊就是我 我就是亨俊
我倆關係密不可分 宛如一體

hello

FF少陣

幾好睇

係喎！！！唔記得咗打招呼

都係好可愛

三個其實都好樣喎

最緊有聽返佢地初評級
明顯節目後期有進步

原來佢內雙眼皮

優秀飯

上面啲片同live我仲有幾分鐘就放工 飛返屋企睇

好忙呀今晚

呀！！！！！！！

留名

恭喜錫華b嘅好消息
佢而家開緊live

新片新片

好耐冇上水 見到牙憲 即刻上返水

好正！！！！！

有新野睇

正！

牙憲好正呀

韓哥韓哥 世界第一

牙曹甩咗頂帽仲偷笑

啊！！！！！！！

之後牙尚幫佢扔走左頂帽

睇練習版好似唔錯希望出黎都ok！！！

咩事今日咁多嘢！！

好正！！！！

啊啊啊

我出街先有咁多嘢睇。。。

佢扔咗落牙尚到

好正痴線
唔知會唔會出埋move

我都係。。。我返全日工先有咁多野睇

好想聽聲

我之前得閒就無嘢睇，得夜晚一兩張圖

我都係見到vlive個noti上黎望下又要摺返埋做嘢

好可愛

Hello！

正㗎有牙潔把聲

好想聽……

姜巴仲記得我

Hello你好我係亨俊

好耐冇見！牙憲引到你上水
嚟緊仲有大把新鮮憲 上多啲水呀要！

Baby 呢孖芝埋笠
呢句真係為韓哥度身訂造

終於見到彬彬話好正嘅二頭肌

以前明明係單

打手今天很幸福

你個名點會唔記得同埋我記得你中過1001

你真係花心怪

今日又開始新一輪讚韓哥喇

牙曹練舞都派膠
我見到曜b都有忍笑

好man

係！！！！韓哥世界第一！（1/5000000次）

咁篤爆牙憲

真 幾驚轉人

牙潔可愛定錫華可愛
我覺得兩個都可愛

Pdx個陣真係受左咀咒咁
Girlsgirlsgirls可愛風 believer蘑菇頭 move妹妹頭

睇到下面張正皮笑左

都係咁可愛

又幾好睇喎

無錯！兩個都咁可愛

好qq呀

車車都係
好可愛呀佢地

等我睇下本通勝先

鳴謝提供圖片嘅巴絲
我都係喺之前嘅po執

車車啊好鍾意佢笑

只有佢先駕馭到呢句
已經入曬腦

好想睇多啲！好鬼正！

好采呢句仲keep到比牙性

今日要五百萬次？

痴線

啲target可唔可以唔好set咁高

餅餅世最可
好開心韓餅瘋狂營業

餅餅點解可以咁好睇

吹奏韓哥唔嫌多（2/5000000次）

原來有人save左
初初唔知P牌冇得正皮 以為大家整嚟玩下
所以我又整左

今日真係好開心 由朝睇到晚

之前好興pasu果時見twi差唔多個個練習生都有
不過呢D gif up要load好耐/up極都up唔到

快啲出fm detail

韓哥愈睇愈正（3/5000000次）
韓哥愈睇愈掂（4/5000000次）

韓哥愈睇愈好睇（5/5000000次）
韓哥好可愛（6/5000000次）
韓哥好靚仔呀（7/5000000次）

黑圖禁止

好高質呀呢個

真係好好睇

咦？你好似本身係P架！？
你甩咗？

你好 久仰大名

打手絲

Me
Me not P ga

嗚我記錯咗

有合照但得半塊面 希望一陣有完整

呢張好可愛

嘻嘻

半邊面嗰個咩事

好得意啊

我都唔知 我都係喺twi睇
應該真實唔係咁既 難得既合照

點解要加密啊shitshit

似唔小心crop到咁

期待完整版

係呀 好QQ之前呢個畫家係畫偉仔同牙碩分開果個虐心fanart

睇完真係鼻頭都酸

諗返又好似真係無轉過咁

我記得個幾張！！啱啱去睇佢Twitter其他fanart好得意好多宇碩偉仔

sorty

有彬和國憲的畫報一個有趣的問題
“如果去無人島，你會帶的三樣東西
金國憲：淨水器，食物，3000名勇猛的部下
宋有彬：手機，WiFi，食物”

召喚閃字波波？

推！

之前佢話200名部下
變左3000

究竟係幾鍾意自拍嗰陣哄到塊面咁埋

btw我搵唔到東杓嘅

好qq！
但喊喊太細個 無得ff佢係男朋友影比我睇

南小後面

我等出detail就請假！！

Shitshit加入我哋日常吹奏韓哥

話說 我本身好想睇牙潔跳韓哥嗰句！！點知佢要走位

集氣比你買到飛

小強絲我哋有機會場外見

南小高大到認唔到

睇張gif
除咗原ugi 呢個動作做得最正係嘈同亨俊

個頭一定要向後 心口頂出黎 先夠靚

一定要兩隻手稍作停留先得

啊 我都唔知呀 我都想

你咁樣好咩金國憲

大家好
今日好似有新片睇

呢張靚
正皮！

明明佢咁靚仔

佢地兩個真係好鬼fub

今日你做咩

請問fub係咩意思

gay彬一正經就好正

染上嚴重Loveshit餅毒

好好睇呀 正皮

已確診

你咁做係啱㗎唔似某啲人 成日ff自己係喊b男朋友

好彩唔係我中槍

有咩片睇

唔正經仲正

已成年就ok啦

哎 唔好意思 我朋友用我電話入左呢個account無登出

Ugi?

好想要手機殼

好想要naver ac

姜巴辭典又添新詞：fub

marimong開售嗰日一分鐘賣曬

係呀 我俾左個傻仔睇喇個片

我因為冇ac 睇住佢每隻色慢慢賣哂

好正

頭先我電話得1%但想回就搞成咁，太心急

fun

好Bfable

@亨俊B

好睇!!!
韓勝宇魅力十足（8/5000000次）

痴線！！！！好想要

我頭先太心急想回覆多啲因為電話得1%

又開胸又開肚仔
會唔會攝親病咖

好睇好睇好睇已經講十萬次都唔夠

第一次見最後嗰張

喊喊幾時變左meme熙2.0

因為係站姐新放嘅圖！

memeship

真係人人有份，永不落空

大家好新人lm
最近先睇完Produce X101 睇完好想搵人討論吓
好開心搵到呢個po
雖然睇名都知但係我係pick金曜漢㗎

歡迎
但你個名真係好好笑

其實Ham Ham 都俾人惡搞得多
搵日search下圖post下先！

hello
我本身想改金曜漢㗎 但係原來俾人改咗 跟住咪求其加第一個關聯詞落去

歡迎呀

你好啊新人！

kpip絲扮新人

喂！

我鍾意你呢個改名方法

Starship=meme kingdom

下

係喎

好耐無入 push
po張幾時睇都覺得好q既圖

被騙

你好啊
起底一睇明明就唔係新人

唔知你哋講咩

點解無端端起人底好恐怖啊

熱烈歡迎新汪烈/溫熱 aka. ONE IT
冇追直播唔駛俾安俊英撚真係好
附上漢俊圖以示友好

好彩prima絲講一講姐pip絲！！

每次睇到都開心
會好似佢咁偷笑

韓勝宇老公here

我就係無咁做先俾人呃

差啲受騙

呢張紅毛毛好可愛

人地難得改到名
開過咁多post洗唔到底架喇！
德國心臟病

more pls！

邊個嚟？

好正睇幾多次都想笑

wow宣戰

我比較好奇文仔有冇

好得意
係得意嘅小括號笑容

大家照扮唔識我得唔得

文仔俾安俊英撚到冇哂鏡頭

你好呀 漢奸

呢度好多韓哥女友老婆 諗起今日睇嘅天氣之子

我鍾意呢個名

點解嘅？

好耐冇見 韓哥老婆

禾文明明D 升A，白雪雪靚仔

有少少既 不過都係黑臉鏡頭

好鍾意睇呢啲圖 佢Mama嗰陣真係好似kurumi

vlive個聲時大時細

下== 我牙性唔是基

我睇果時又唔覺

因為女主細佬

牙晶係咁點頭 又偷望出面嘅我

好抽象就算有睇過都唔係好明關咩事

靚仔係受歡迎

明明係個陽光少年

因為佢冇野講

都係著翻衫好d

好睇！！！！！！！！！已save
靚仔！

打左個乞嚏

佢成日偷偷地提勲B落下一part勲B太多野講

用手頂佢

睇到佢地講自己TMI未？

你唔愛俊英B

格仔衫 一週三天

想搞事？

負皮負得好快

禾鴨

禾鴨style

Wego同款

重要係同色！！！

想follow Twitter嘅曹站 有無好介紹？
暫時follow左我條手幅個站

話説搬咗未架
我無詳追post

站姐新放嘅圖嚟

啲fans真係勁好心機

牙憲之前同有彬vlive講佢MIXNINE條緊身豹紋褲
兩個人笑到不能自拔我都笑死左
B站慎入

豹紋褲直拍

好似佢！！！！！！

咁樣都似佢

原來係個新站 即刻fo去先
東杓真係好鍾意篤自己塊面

佢6日前先加入！我見呢三張係九個鐘前post

你一到夜晚就放呢條片

搞到大家笑到瞓唔著

夜晚趁冇乜人霸多層擺喊喊

我仲喺度

快啲去瞓喇喂～

你post幾多都得啦～我陪你講喊喊

早晨
好眼瞓

早晨啊
睇吓勲B醒神吓

多謝漢奸 我睇完即刻醒哂

個名真係好正點解咁有創意

多謝因為金曜漢好奸
望住佢就會諗到

呢張好可愛

仲有好多㗎但係我要留返922先一次過po曬出嚟

早晨呀

我都要儲定彈藥1224

用牙偉炸吓大家先
我真係好鍾意Jack Jack所以私心po多幾張

期待我隨時準備好俾圖掉死

原來有一張重覆咗咁就罰自己po返十張先
藍色間條衫嘅相全部勁靚勁得意

早晨！！！！

我都好眼瞓 早晨

漢奸

無錯！！！！！要922填滿個post

早晨！！！
琴仔真係好可愛

好正！
尋日我掛住佢嘅keyring 出街
感覺良好

真不過1224而家post定啲先到時肯定cb咗

我覺得個名幾好聽喎有咩咁好笑

有彬！！！！！！！！！！

你鍾意就得！漢奸BB

我應該得十打相其他要靠你呢個終極圖庫

彬彬

喺到

922唔怕嘅！
已經出道一個月
分分鐘啲圖多到爆兩個post

我諗起海底奇兵！

你又啱我要成個po都係金曜漢！

喂啊

我都會助你一臂之力
放心分分鐘爆兩個

肥仔一跌落渠就連部單車都失去

btw我繼續搵緊圖啦 跟住佢出咗呢張笑死我

我真係估唔到

邊度會有勲b嘅周邊可以買好想帶佢出街

唔記得咗講早晨

我都好中意jack jack!!
屋企有好多公仔

新武林boy張張相都唔同樣咁 未認到佢

同志！！！！我都有一啲

我呢個keyring 係之前prima絲幫我地買不過可以睇下IG會唔會有其他嘢賣！

早晨！！！

我都覺 百變怪
不過睇落去個樣都係好乖

終於清
希望中到韓哥

我已經訂咗2set，家姐訂咗1set同埋訂咗2張Kihno
唔知去韓國買幾多張好

同pledis一模一樣